OU 護理實習學生需照顧covid 病人 教授不予理會

咁本身最近爆到咁勁
其實咁多位同學仔都驚驚啦
叫曬話想停實習 咁大佬唔通穩條命博咩
出實習連車馬費都冇
仲要touch wood 實習學生奶野 係冇保險包
點知個Prof 死都唔肯停 咁好啦 而家奶野啦
有個學生去緊實習既病房有護士中左招
以為佢地會知道個嚴重性啦
點知班仆街竟然賤到調個學生去第個病房就算數
喂 大佬呀 一般打工仔奶野 都起碼全公司即刻WFH
再叫同層同事 自我隔離14野啦
你班垃圾Prof 同HA 唔咁野做不特止仲竟然痴線到調個個學生去另一個病房實習就算
咁touch wood 如果個個同學又奶左野
咁病房傳病房 搞到又爆多個群組出黎
你班垃圾Prof同垃圾HA 夜晚能唔能夠安心訓覺
仲好意思話自己係醫護界既教育者同前線？
如果而家嚴重到連中小學都要停
咁醫院實習會唔會更應該要停呢？

我覺得student 真心慘
冇人工又冇保險
出事就一世

我都唔明點解仲會要student 繼續出placement
成班鴨仔團阻頭阻勢

nursing student加油啊

開prof 名啦禁大篇

鯨大作為一間學店
學生都係俾錢買學歷

咁點可以唔交貨俾你？

co咩vid 武肺就武肺

唔係話可以DEFER咩

依個疫情有排搞，defer得今年，唔通下年又de，de到幾多次
最慘係defer個年都要學費

咁呢個就自己取捨啦

而家撚有鴨仔團咩 得final year學生出緊

咁危險有得唔出，邊個想出？
依家係學校唔停

咁你咪自己defer

依家係政策問題，又想將責任賴落學生到？

都係個句de得一次，de唔到下次
好似睇過唔知邊間5年programme，頂盡7年要讀哂

的確 學生其實好無辜

咩政策問題
你既要求係乜

依家講緊停實習
你就叫人自己defer，唔defer就係硬食

停左咪唔夠實習鐘數畢業

咁到時係全級/全港學生既事，會有統一方法處理

但你講既defer似乎係自行申請，到時學校wfc你係疫情定咩原因de，總之錢要交足，過左timeline都未畢業就等byebye

停左咁接受冒險果班咪要跟埋一齊晒一年時間同人工

然後又話可以CUT鐘數照畢業

又要準時畢業又唔想做足鐘數
又唔想冒險又唔想DEFER比錢

都係個句，政策問題屈返班學生？

姐係學校死唔肯唔取消考試，搞到有群組，咁又係選擇返學考試個班人自己攞黎？

佢既要求係唔洗實習又要按時畢業

出邊打工仔奶野 係休息一日清潔 聽日準時開工
唔好諗到自己咁慘

你覺得個政策要點改

OU 學生嘅心聲咋
唔係我